是日晚餐

幫手清貨

淋薯條

淋脆都有
不過其實我對薯條無乜要求